射x英雄傳 之 死幾耐先死完

點解可以插住支野咁耐都唔死?
仲要幫個女傾埋婚事

王爺： 色弱！！！！！

等埋楊過岀世先死